共和黨德州眾議員拒絕戴罩後確診武漢病毒

消息人士透露，共和黨籍德州聯邦眾議員高梅特(Louie Gohmert)原訂29日上午陪同川普總統搭乘空軍一號(Air Force One)赴德州展開選舉募款，但臨行之前接受新冠病毒檢測結果呈現陽性，使得高梅特從隨行名單裡遭到緊急踢除。
今年6月間，高梅特接受美國有線電視新聞網(CNN)訪問時，曾為自己進出國會山莊經常不戴口罩辯護。他說：「我並沒有新冠病毒，直到昨天為止，我從來不曾被感染過。但是，我若是被傳染了，你永遠不會看到我沒戴口罩的。」

'I Have The Wuhan Virus,' Texas GOP Rep. Louie Gohmert Tests Positive For Coronavirus

Texas Republican Rep. Louie Gohmert has tested positive for the coronavirus and is blaming wearing a mask for his diagnosis

物競天擇

死亡率<1%
好難適者生存唔到

香港好多熱狗都係咁，當正眾人皆醉我獨醒咁